10號係敬師日？

大家準備敬師啦

特別係宗教科果d所謂老師

我淨係知聽日機場日

求幫推
[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略